[人手置頂]最後幾小時暫時全力推今日728 三點

過埋今日再討論其他野啦
今日要人呀

推

熱門太多其他討論

push

唔夠人就真係只可以集會啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

幫手推+正皮，推上熱門

全力宣傳，唔好只係同溫層宣傳，上埋facebook之類提和理非今日三點呀

大家正皮+推post
三點遮打見

推！

推！陣間都去

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

一陣見

請正皮+推post

Push

push!

pish

狂推

再推

超級推

幫推

全世界同我出黎

Gogogo

Yo

全部上facebook同其他channel宣傳呀，只得連登推post唔夠架

完左要送屯元天手足返屋企呀

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

呢個覺得最後要靠當地居民組成自衛隊先得
長遠黎講每次送唔係辦法

請幫手正皮

推呀

光復香港，時代革命

對付警狗大光燈

如果 前排木盾痴一塊反光物料(錫紙？)
反射入黑之後警狗大光燈 有冇計？

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

今日3點 遮打花園見

[熱門］728 遮打集會 不見不散

人數一定要多
人數少就真係變集會

推呀!!!!!!!

推，集氣呀

光復香港 時代革命

請用盡你身邊可行既渠道去宣傳呀

不受傷、不流血、不被捕
不割席、不篤灰、不指責

唔準唔夠人啊 推推

要見到大家 推推推

出擊！
衝擊中聯辦！
決一死戰！

一齊去啊 推推推推

up

真係無人提

請去曬自己去到既平台呼籲人出黎

728

I

人呢

728 3點見

728好似推極都上唔到去咁嘅

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

放心 一定到

靠大家狂推

我冇野講

go

Pp

推啦

再推多次

PUSH

想罷工既巴打不妨入去傾傾

full gear陣間見

123

撲

出！

出

推啊

推 一陣見

有推

今日可否應承我和理非, 尋晚前線真係好累

班狗會輪更,

今日好時機

post

女子

今日728 不見不散

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

出發啦！！

咁又唔好太早到，準時或者遲少少到集中人數安全D

1

Push !!

唔好怕攰唔好怕煩
堅持就會勝利

出緊

Posh

上環見

五大訴求!
光復香港 時代革命!

加油

推呀！幾十萬人圍住同一點航拍

3點!!

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

;676):/-1SFSA\#>,

好鬼多五毛推分化post呀 活動post推極都推唔起呀

人

Pish

p

好

唔好再互屌和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！728見！

置頂

..

推!!

yp

要人

出啊

上呀

今日要人

求出

推 到時見

今晚散場都要小心地鐵站

遮打見

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

［重要］上環集會今日3:00要人 全部同我出嚟！！！

住得遠既巴絲要準備出門

推
727手足俾人打到入哂廠
係未要企出黎爭反啖氣

推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

978半車黑衫 但有啲似係未換
包括我

推
陣間見

無野好講

三點見

m come can't join

住得遠既巴絲，番去個時約埋一齊番，最好叫埋當地居民落黎組自衛隊

推推 食埋野出 拎多幾支水俾前線
次次發夢前線唔夠水
水 消耗得好快
幫幫忙！

推呀！！！

經上水後全車爆滿
兄弟出嚟呀

出發

出嚟呀

推推推

集往會先畀啲時間我哋休息

爭你一個呀

光復香港
時代革命

落力推吖

遮打花園真係要疊住企幾十萬人

不散

出嚟啦！自由閪

再推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

冇錯

追究

Pishpish

之前唔係有埋話撤銷智慧燈柱定個戇鳩評分架咩

推 老虎蟹都推

出緊 大家一陣見

光復香港
時代革命

推啦
=============
光復香港 時代革命

落晒雨 今日會舒服啲

728 去集會！728 去集會！

出左黎先！！

黑警死全家

出門口

推撚爆佢

出門未？

推！！！

其實而家係集會定遊行

。

全力置頂

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

答緊巴士去

要人啊！！

人手置頂